\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{25 июля, утро} \\ \textsf{Лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-1 / 7-2 / 7-3}}

\fancyhead[R]{\textsf{Тараканов / Ходунов / Максимишин} \\ \textsf{ }}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

Сила - это нечто, изменяющее движение тела. Сила описывается тремя законами Ньютона. Все физические величины описываются тремя законами. Они отвечают на вопросы: 

1) Что это?

2) Как это меряется?

3) Откуда это берется?

Описание силы по такой концепции.

Импульс - это физическая величина, характеризующая движение тела. 
Ускорение. Определение силы через импульс. Второй закон Ньютона в импульсной форме. Равноускоренное движение тел. Уравнение перемещения.

\begin{figure}[h]
	\centering
    \begin{minipage}[h]{1\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/thr25.pdf}
    \end{minipage}  
\end{figure}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: